點解唔支持香港🇭🇰隊？

廢囉on9
大佬香港有冇入世界盃啊？冰島🇮🇸入到仲和埋美斯朋友隊 。係咪討論下都唔能得啊依家